手機行路步數 (20分)

今日有個活動要行夠一定步數但我又不想出街行
發覺隻app打直fing部機就count步數
想問全能的連登仔有咩apps可以騙到個運動apps? (20分)

手機綁住隻手打飛機